# DescargaMatic

Hola!
Este es DescargaMatic, la aplicación que te permite bajar contenido de youtube en MP3/MP4.
La aplicación está en beta así que ojo.
Cuando bajas desde MP3 el archivo se sobre-escribe, así que si queres tanto en MP4 como en MP3 PRIMERO bajalo en MP4.

Si te interesa aportar a mi aprendizaje de programación podes comprarme un cafecito!

https://cafecito.app/torotumbo

Torotumbo 2021 - - MADE IN CUARENTENA

Pagina web: 
www.torotumbo.glitch.me

Escuchá mi música:
www.tororumbo.bandcamp.com

Mi canal de youtube:
https://www.youtube.com/channel/UCeV8EyNpF56e8E_GXo9YSFw
